我係一個中大藍絲 你問我答

一班暴民爭取佢哋所謂嘅正義，騎劫全部香港人嘅福祉，淨係識陰謀論又唔會講吓啲實際野，淨係識打打殺殺燒阿叔，真係人人得而誅之。

閱

見字洗手

好想俾你按

留TG

手勢好唔好加

無野想問 只係想叫你收皮

TG
Hugo1991

但我性取向正常

我絲打

大唔大波

做多咗喇 block

.

樓豬做咩深潛咗